24歲人好多缺點 人生仲有冇得救

缺點：冇自信，細膽咩都驚，做野三分鐘熱度，想法好多但實行到5%都唔知有冇，冇自制力（包括不停食同訓），做任何野之前都覺得自己會失敗而放棄去做

暫時諗到咁多下省一百個缺點

優點都有既，不過比起上來就微不足道
例如脾氣好，觀察能力好，懂得反省自己

同你好似
例如你有d咩想做？

屌 直頭完全講緊自己

想去日本生活，但又覺得自己生存唔到

巴打有咩優點

I know that feel

咁有呢d擔心好正常既，始終都唔係一個簡單既決定
做多d資料搜集諗清楚先囉

一樣情況
但係細你一歲有年齡上嘅優勢

我脾氣好既原因係，驚俾人討厭所以扮脾氣好好，扮扮下就變左真係脾氣好好

比個小小建議你
唔好怕麻煩/蝕抵，諗到咩就試下去做
錯都唔緊要，試左先

其實都係好事來既，發嬲除左令自己唔開心之外都冇咩好處

多謝你建議先
不過如果我做到就唔使咁苦惱

知道有問題又唔願走出comfort zone 唔願嘗試，咪繼續由得自己浪費人生囉

唉

以為係自己開post 一撚樣！
一直知自己有咩問題，但又的唔起心肝改變，成日想瀨地硬

呢個似乎係大家死症
知易行難

識反省
都唔知係咪好事
反省完覺得自己好垃圾
但係又唔改善
之後就不斷比壓力自己

過多幾年, 會只係加一過缺點

就係越來越老